和理非已經完全失控

個司機渣車撞人
叫人唔好打
仲嗌fa救佢

碎撚哂啦隻腳
屌你老母

今日唔係班前線想搞事呀
係班差佬瘋狂拉人 先要擋咋
今日拉撚左幾多人呀
幾多手無寸鐵既人呀
就係你地一句百萬人大遊行呀
現在仲好意思話人失控
屌你老母啦

邊個再講打死人 我屌穿佢老母呀
點解要 私了呀 因為差佬唔會拉人呀
私了 前線班人一樣會被黑警點相 一樣拉架 屌你老母
佢地付出緊架
失控 失你老母閪咩

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

文宣國際線要你幫手

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

呢啲叫左膠

下次將阻膠捉住等警察拉返狗屋

想講返 和理非唔係阻膠

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

嗰啲唔係和理非，係左膠，係對面間諜，唔好屈和理非手足